格林因宣扬各种奇怪的阴谋论而被众议院委员会开除，周四她发表了10分钟的讲话，试图与这些言论保持距离。 格林将她对虚假言论的接受程度恢复到她的党团可以接受的水平|菲利普·邦布| 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 所以她没有主持一个主要是政治的节目似乎很奇怪。 莎拉·西尔弗曼只是想把事情做对|杰夫·埃德斯| 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 我喜欢这种奇怪的感觉，每个人的身体都不一样，每个家庭都不一样，美国人对待死亡的态度完全是一种奇怪的关系。 《如何更好地面对死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 我想这个国家的大多数人都认为这很奇怪。 教育部长提名人米格尔·卡多纳确认听证会上的五个关键时刻|瓦莱丽·施特劳斯| 2021年2月3日|华盛顿邮报 
 这是完全奇怪和不公平的，你要去管理教育部，你要去管理教育部却没有任何问题。 兰德·保罗抨击让跨性别儿童参加学校体育活动是“奇怪的”克里斯·约翰逊，2021年2月3日，华盛顿刀锋报 
 今年7月，这位《加勒比海盗》男演员在伊比沙岛与这位20岁的歌手展开了一场奇异的对决。 布鲁姆-比伯的争吵我们不知道我们需要|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽 
 还有复活节兔子，这是一个奇怪的异教神话。 来见见坎卜斯，坏圣诞老人Jay Michaelson, 2014年12月5日 
 在诉讼过程中出现了一个奇怪的转折，曼纳斯小姐要求退还她从肯辛顿公寓到法院的30英镑出租车费。 一个英国贵族是如何在未经允许的情况下使用大型猎物猎人的精子怀孕的|Tom Sykes | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 两位女主人公都是女性，但她们为女孩们提供了一个相当奇怪的二分法:冰女王或傻公主。 性别歧视开始于玩具通道|南希·卡弗| 2014年11月29日|每日野兽 
 “我觉得这很奇怪，有点恶心，”格伦奇在谈到1979年接触这种亚文化时说。 鞭打它:一个施虐狂的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 他有一种罕见的天赋，能创造出让人流连忘返的词语和短语，以及各种古怪的表达方式。 查尔斯·波德莱尔《他的一生 
 在露台的角落和两侧有几个小亭子，给整体带来了一种有点奇怪但很美味的外观。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 这个天真的小家伙在一个摆满奇形怪状花瓶的台子脚下睡得很熟。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 然而，在遣词造句上，人们可能会寻找奇异和不寻常的东西，而不是真正如画的风景。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 在这些几乎衣衫褴褛的可怜人中间，有人穿着奇装异服。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏